隻毒點解可以咁準 一粥面 富臨 美心

退休餐飯仲要有來自唔同警區
香港人做半年做唔到既野隻毒幫我地做哂
開始信有耶穌了

傳染途徑
藍色經濟圈

廢中廢老唔識注意衛生

關咩準唔準事
係得啲藍絲傻閪先真係會信政府
佢哋防疫意識差啫

因為黃屍多數唔會去呢啲大型藍店

因為佢哋有支那基因專門傳染比支那人

一切發生得好巧合得黎又合理
藍絲鐘意返大陸 返香港就幫襯藍店

有個係公主號既巴打都確左診 你係咩意思

所以食黃店係岩既 已經篩走大部分無衛生又低質返過大陸既藍絲港豬 我愛手足 我愛黃店
食黃店買多份既係保障

藍C 500萬人係大多數 係易中啲

武漢肺炎係最強黃絲

因為藍絲鐘意返大陸 又信政府衛生意識差

巴打所言甚是！

唔係依場運動既話好多黃都會食藍店
一分好哂黃藍店之後武漢肺炎就做野
唔到你唔服

黃絲大半年前一早同大陸保持距離
自然無咁易中招

冠狀病毒似唔似一個風車??

車公

不嬲都係手足黎

藍色病毒圈

幾時360

黑白

占卜：關於2月疫症+反對隔離營

2月香港疫症狀況：寶劍騎士 逆 + 聖杯一 逆 + 聖杯三
政府的假封關沒有成效，病人不會自律，反而在香港各處亂走；香港大眾充滿負面情緒；幸好在二月底，會有好消息出現，可能是物資得到補給，或者對病毒的研究有新進展。

疫症對黃絲的影響：審判 + 權杖六 逆
這場疫症屬於業力爆發的性質，所以黃絲基本上不會有太大的傷亡。但原本反送中的抗爭成效，可能因疫症而削弱。

如何面對疫症：錢幣七 逆 + 權杖四 逆
這場突如其來的疫症令大家在財務上失去預算，打亂了原本的計劃。大家有需要立即檢視自己的財政狀況，無論是投資或生活開支， 都急需新的計劃。
另外，應該將社交圈子收窄，減少接觸其他人。

林奠政府對社區隔離營的想法：權杖三 逆
將患病的風險轉給大眾，遠離政府和popo。

如何有效反對社區隔離營：世界 逆 + 錢幣國王 + (雷諾曼)十字架 + (雷諾曼)星星 + (雷諾曼)太陽
1)向大眾拆穿所謂「14日檢疫」是沒有任何實際作用
2)集中向政黨、大集團求援，要求他們回饋社會
3)籌集資金，建立一個民間物資網絡，這可以對黃色經濟圈有正面幫助。
4) 向宗教團體求助，他們可以提供物資、政治、心靈上等影響力

藍屍first blood, 美心，富臨，藍屍公屋, 油塘黑警,一粥麵中哂招

有手足都中咗㗎
希望手足同屋企人大步攬過，快啲好返
其他就是撚但啦，死哂佢就算

第一死係39歲藍絲

報應

殺埋狗，根本十災黎

無記錯有巴打解釋過
要中招除左要中飛沫 仲要睇你本身各方面能力
所以邊爐家族 長康村 都唔係個個同事朋友都有事 而細路係無事
可能有人係吸左飛沫 但頂到
只係隻病毒多數易中廢老廢中 而當中又多數係藍屍

有錯請更正 勿屌

直情冇食過

屌真係開始信有神 無神論受到動搖
當初Hallelujeh to the Lord無唱錯

講咗成年仲去美心富臨真係抵撚死

屍你老母

隔離post話今日中個個dc9住元朗圍村
痴撚線洗唔洗咁準

黃藍經濟圈令佢地都去返藍既指定地方

好多藍C返咗去度歲
新年後返香港就開始嚟料.....

突然耶撚mode

武漢真手足

近支者死

耶穌嘅存在不嬲都係歷史事實喎

信政府同唔信政府既分別
尋日呀宗先話可控今日班狗就奶左
都唔知係咪呀宗報仇跣班狗

有咩問題

正圖😆

藍狗去藍店 好正常

今日超級肚餓 方圓1公里都係得藍店 食左大家樂宜家好撚驚我發誓冇下次

我18歲咋唔想死住

小心佢地去黃店

藍色武肺圈

北京樓呢

藍絲信政府

我日日叫藍絲老母食黃店 安全D 佢見到隻豬就不爽 死都唔食

神派黎嘅使者

因為大部分藍絲都會返支那

真係信呢個世界有因果了

中聯辦飯堂

利申 街坊

咪美心囉

麻煩各位手足幫手推上熱門
極速訂閱 黃色頻道

［黃藍YOUTUBE大戰正式開打］兩大快速壯大黃圈嘅攻略！快啲入嚟幫吓手，極簡單方便方法支持黃YOUTUBER

最強黃絲

因為藍絲相信政府唔怕，覺得自己一定身體健康
正常人出街都驚，莫講話食飯，仲要大型聚會

因為黃絲遠離左支那好耐

幫推

唔好意思 借一借位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

武肺巴打

【TWITTER 暗藏 YOUTUBE 戰線？！？！】跟進黃標事件！

twitter 手足唔該幫手！！！YouTube已應，依家要質問佢！

乖，自己煮啦，唔識就當學多樣野

真報應來了！

係念力 幾百萬人都想成真既事 可能係會成真
大家齊心一齊咒死佢地
警察 高官 死全家
用念力之餘 記住不忘抗爭

去左第二區 唔近屋企

小心洩露天機 依期做多d善事

陰功，記住外賣，千祈唔好堂食

真．香港人（綠絲帶）往往被中間騎牆派（偽綠屍）同「和理非」腥講人針對

露餡喇你 藍屍定黑警呀

係車公啊～

係都係信車公啦，𨳒你

因為香港係應許之地
耶和華答應過手足
一定會降十災

一人一張枱都ok嘅

藍危傳染圈

車公可唔可以做到手足冇事
仆街全部冚家剷

色

抵啦

都危架，d藍絲痴撚線架嘛

好撚正

因為車公有靈

因為返得多大陸

我覺得因為呢半年去中國大部分都係藍

個病毒收咗美國錢

連登仔：我要食藍店，唔好影我

hoball ching

咩人鐘意上支那？
咩人防疫意識差？
咩人鐘意幫襯藍店避黃店？

我堂食左 間大家樂平均年齡50以上 不過我搵左個角收埋自己食 食左15分鐘走左

我下世唔會再食藍店

以前唔信報應，今日我信了。
就算唔死個肺都花哂，睇佢重點做黑警。

藍色班仆街上去叫雞野落來

廢老肺炎

希望手足早日康復 好人一生平安🙏🙏🙏

唔撚識字？

外賣幫到你
或者Youtube睇d懶人10分鐘料理
好多教學

《外賣黃店表 － 安坐家中食黃店系列》
九龍東區 PDF:

九龍西區 PDF:

新界東區 PDF:

新界西區 PDF:

港島區 PDF:

快d like & share
幫襯uber eats 仲可以幫埋[失業]步兵手足

認真，前排我晚晚祈禱求神天滅中共

一個有信仰既國家好過無
睇下無信仰死共匪泯滅人性
眼中只有錢

上帝做既生化武器
利申，泛信徒

除左藍田個個仲有邊個？

好彩係武廢未爆黃藍一早分隔左

我平時根本唔會點接觸到藍圈

鑽石公主號

我就唔信報應嘅,不過死夠一萬隻以上可能令我改觀

莫非係穌哥講嘅以牙還牙

天有眼
藍絲廢佬，黑警仲有一眾出賣香港嘅垃圾官同議員，今次比天收呀，睇路

曾經風水gp係10月個陣
交代過好多師傅都占到
農曆新年後中共會仆街
睇黎呢鍋真係

藍絲廢老鍾意sharing

多行不義必自斃

證明黃色經濟圈唔單止可以幫到同路人，仲可以令到自己都安全啲

手足日日都宣傳防疫方法
個個叻仔叻女都識用酒精搓手 勤換罩
好多都有防風鏡 一係豬嘴 仲避免去人多地方

反觀啲廢老最叻拉低個口罩吐痰食煙 一係就無罩行街
仲有成撚日咳 了鼻屎 咬手指
成撚日要圍埋一堆食飯 嘈嘈閉大聲噴口水講野 唔中就奇啦

有聲

個病毒真係手足

出事地點藍店
中親都藍絲 廢老 黑警

皇天擊殺

大家樂唔係藍喇依家，不過的確係好多廢老幫襯

真？

好正 武肺好似入左program咁 準到
Btw
返大陸
去中國

市民回應警員聚餐

呢個世界堅有因果

藍色經濟圈

武漢加油

因為只有藍屍才返大陸

因為佢地好愛中華人民共和國

報應呀報應呀

之前個親中CEO換走咗，而家嗰個係良心僱主，大家樂本身就港資企業，冇表明政治立場

耶愛華是慈愛有公義的神

我們在天上的父 願你的名被尊為聖

因為係得啲藍屍先會覺得好少事同唔驚中

佢地搞藍色肺炎圈

藍屍多同支那人接觸咪高機會中招
中完招又返藍店 D藍店咪仆哂街

物以類聚

人生何在逞英豪，天理人情只要公
天眼恢恢疏不漏，定然作福福來縱

呢種現象我叫佢做藍染

藍店=愛國支那人重災區
為左條命支持黄店未

信佛好，因果報應

車公一發功真係好勁 耶蘇依D鬼佬靠唔住

相信政府阿麻，唔信真係會有事 心存僥倖阿麻

咪中招囉

正義或許會遲到 但絕不會缺席
係報應啊

1： 信政府唔驚
2： 防疫意識低 個人衛生差
3：繼續幫襯藍店

飯聚集團

因為普遍藍絲都冇乜腦
一味信政府 衛生意識又差

肯定係車公食完TG顯靈

仲有咩人會返支那咁咪有咩人中

因為藍絲新年期間肯撚定會上大陸

都有手足中

黃既唔醫直接火化

信者得救

諗起之前有巴打話黃色經濟圈係一隻救生艇 係經濟麻麻既時候可以決定邊類舖頭留得低 而家仲有多一重意義 就係邊類人可以留得低

命運嚟，個蝴蝶颱風愈嚟愈大

黃色經濟圈
唔再返中國
與警察朋友藍屍割蓆
防疫用品有黃圈不停付出幫助
區會多左資源幫自己人

＊＊＊＊＊

警察返中國買樓
開微博做小丑取暖
藍屍返中國
幫親藍店大集團
永遠信政府

手足在天之靈

太子831悼念
要講好消息畀手足知

因為 人一藍 腦便殘
腦殘唔識防疫就係咁先

藍絲熱愛祖國上內地多
自然易惹到番來
再去埋藍店幫襯播手播毒
順便懲罰埋其他食藍店既人

手足會好返

所以大渣哥光榮等嘅黃店係做好啱

現家嘅大方向都咁樣行
值得參考

再加上佢圳最鍾意唱反調
覺得自己好巴閉
同d 狗話阿sir做野唔洗你教一樣

blue dyeing變blue (ribbons)dying

總有一類運動已完嘅post 間時出現
可能意識係好，不過現家戰況唔同
你保得到黃店保得到身體就有助日後嘅經濟戰
唔好忘記2000億美元呢一個大環境
香港一定出事

當係還拆十字架嘅前菜
有排未完

屌叫外賣啦
有熊貓袋鼠

黑警叫個耶蘇去見佢
佢地依加真係有得見啦

其實個光頭撚層樓仲有無供緊
留名跟進

黃店啲客好少上支那

班撚樣鐘意返大陸中都正路既

因果關係嚟
唔係社運分黃藍都唔會將啲高危帶菌者聚埋一邊

齊齊整整

唔撚好信椰酥撚！係我哋一眾英勇戰死沙場嘅叛軍兄弟姐妹顯靈！特別樂仔同霖霖（油塘防暴白[肺]警）！

搬走啦絲打隻肺老隨時惹埋妳 唔搬走就香銷玉殞架喇

巴打講得好
其實一切都係科學
因為叛國癘疫圈嘅定義其實就係親支那
所以支持呢個圈嘅成員絕大部份都係有大量緊密嘅支那affiliation
今次癘疫源自支那
好科學好自然咁 有支那affiliation嘅人自然特別容易領嘢
而香港愛國者絕大部係兩次民變滔天之後都或多或少會開始割斷自己嘅支那affiliation 所以愛國經濟圈
希望下一步到班叛國賊奸商領嘢
愛國商會癘疫過後真係可以全滅叛國癘疫圈 甚至可以吞併埋佢哋

係一種巧合但係又係必然
黃絲高學歷衛生習慣高唔會返大陸唔會幫襯藍店感染機會低
藍絲低學歷衛生習慣低成日返大陸成日幫襯藍店感染機會高
雖然機會率細但係多次嘅數量之下偶然都變成必然

好在 黃藍分加得早如果而家先分我哋都奶曬嘢
當然調返轉頭諗就真係好似隻武漢病毒係手足咁樣分完家就做嘢

文明嘅人又點會唔識得為己為人

想問 旺角有間係食烏冬，叫 麵麵。 唔知佢黃定藍係app都搵唔到任何資料，有冇巴打知？

得閒去坐坐

醫護罷工 到 集體談判權

明明就係咁多位被自殺既手足顯靈

今日遇到啲藍絲係到講話 今日無新確診就話唔洗戴口罩啦，仲叫佢啲朋友都唔好戴，佢自己都無戴，笑死

D人夠話好人一生平安
咁手足傷亡個d唔平安
所以唔係好人？
哩d口號尼既姐

要小心，個公安未病發前去過好多唔同地方

手足做漏左，要大力捉住家人唔好比佢地出街

一早答咗你啦
受嚴密監控

屌

屌你老母方中信食大圍飯咁撚樣抄都得
咁撚大個人一d衛生同禮貌都無

佢哋相信黨相信政府

我一生都同大陸保持血海深仇距離

精神寄託
起碼心理上有信仰
諗嘢會樂觀啲
正能量夠就做好多嘢都更加有動力同埋精神冇咁易崩潰，承受到逆境嘅機會會大啲
好似有信仰嘅山窮水盡真係走投無路，佢會求神自我安慰，拜完之後覺得做咗嘢努力生存（拜完都要等成果㗎），噉捱到嘅機會會大啲
而冇信仰嘅，山窮水盡，咪諗啲不擇手段嘅嘢囉，去打劫去搶，再唔係就自殺，佢冇一個「等神回應」嘅嗰個正面地生活嘅空窗期
（當然極端就咩都唔好）

唔通係天琦同鄉？

老鳳宣佈武漢肺炎病毒係香港人嘅最強手足

覺得衰喺太輕視
當然重有樣野叫運氣
因為打邊爐家族呢啲係高危
但你諗下如果18 個人冇一個係帶毒
咁你點打都唔會中武漢肺炎

然而識野嘅人會避開多人接觸嘅場合
咁咪唔中

簡單講純機率計
你估一個日日出街10 個人打邊爐易中
定係完全冇出過街嘅人易中

除非佢屋企有個超級傳播者啦

藍絲廢老污糟易中啫

落閘，放炎

yes

因為關佔中事囉

尋晚好似又有一個

主要廢老藍絲

隻病毒識分 手足唔會確診
大家可以放心出街

有名你叫藍色肺炎圈

唔係無機會中
屋企藍屍中左就一個累全家

中共做咁多野 又燒十字架 又炸佛像 又搞伊斯蘭教 仲要殘害人類 一切都只係開始 黎緊陸續有黎 而幫中共既人都唔會走得甩

有冇預言睇返？

對
一家人最要緊是齊齊整整

天將降大任於黃絲人

唔好燈

證明呢個世界真係有報應
我決定要做個好人了

精準打擊 孽力引爆

因為廢老會大大聲講野

藍店貪平請腥港人，一放假死要返大6
廢中廢老無咩防疫意識
相信政府唔怕
其實無咩人出街好多黃小店都被迫攬炒中

因為而d鋪得番藍絲廢老同狗去食囉

一早就知爆緊武漢肺炎啦 佢果陣仲上船咪同d中招既藍絲一樣囉 咁怪得邊個？去得就預左有風險

個新病毒好黃

真係 The Judgement Virus 嚟

本地感染 -- 藍色感染經濟圈，有唔少瀨嘢嘅都係上過支那，或者接觸過支那親戚嘅廢老
日韓泰 -- 近呢幾年為咗旅遊業係咁奶共（民間都有撐手足，但政府利字當頭都噤聲）
新加坡 -- 恥笑香港嘅抗爭者
英國 -- 拋棄香港手足，領事館甚至報狗拉人
法國 -- 賣武器俾喪心病狂嘅香港警察

呢個世界，有啲嘢你可以揀唔做，或者唔做得咁盡，但最後你都係選擇去馬，仲要地板油咁去

傻鳩藍絲冇撚腦

咩呀
廢老宗話受控係受到嚴密監控咁解喎

返大陸？
去中國/返中國

唔藍=黃？
佢招牌就黃

藍色肺炎圈

因為好簡單
人一藍，腦便殘

牙宗

本人堅決相信法治

支持炎症執法

好容易解釋，你係黃既會唔會知道有疫情仲返大陸?

不要問 只要信

幫你補充
同時都要睇下咩信仰

我都係，做野同住既地方都被藍店包圍，真係一間黃店都無

惡有惡報原來係真

除左車公顯靈之外
藍絲本身個人衛生意識真係麻麻地，好多人口罩都唔撚識戴或者戴左口罩就以為無撚敵但忽略左勤洗手都好重要
加上有一部分藍絲仍然覺得個武漢肺炎喺香港嘅情況係黃絲吹大左，信政府唔怕
所以咪會咁

上風水tg gp搵返啦巴打

Exac七ly

Sing hallelujah to the lord

最慘係d藍絲廢老奶左野，野埋比屋企黃絲

信車公好過

99%藍 比1%黃
點計都有賺
講得仆街d
99%黃都無所謂
有1%藍中都有賺

裝撚左導航 專打藍絲廢老死黑警

仲同藍絲廢老一齊住仲稱得上黃?

黃絲連支那都唔會上啦！

好擔心家中廢老仍然講唔聽去明星飲茶😭😭

黃大仙加車公 一齊發功

天網恢恢 疏不漏 車公點解可以咁準先岩

因為疫情受控
受到嚴密控制

藍屍經濟圈 你以為講笑?

藍絲都無咩常識，正常

死神之精確度

冇一個字話佢係黃，只係澄清番唔係藍

年頭去車公求籤：「天眼恢恢疏不漏」
好準

因為藍絲垃圾食開

大快活用WeChat pay
黃唔黃ar?
見到而家仲分藍黃既人真係無聊
而家經濟差,根本一齊攪炒

香港人還記得嗎？
熊家俊先生（25歲）- 15/12/2017
梁凌杰先生（35歲）- 15/6/2019
盧曉欣小姐（21歲）- 30/6/2019
鄔幸恩小姐（29歲）- 30/6/2019
麥小姐（28歲）- 3/7/2019
梅先生（32歲）- 5/7/2019
范先生（26歲）- 22/7/2019
郭先生 Calvin（25歲）- 27/8/2019
姬如希先生（16歲）- 2/9/2019
何小姐（27歲）- 4/9/2019
陳彥霖小姐（15歲） - 19/9/2019 (全裸墮海)
林生生（28歲）- 31/10/2019 (屯門建生邨泰生樓墮樓亡)
王先生（22歲）- 4/11/2019 (天水圍天恒邨墮樓亡)
曾穎欣小姐（26歲）- 7/11/2019
周梓樂先生（22歲）- 8/11/2019 (被墮樓)
少女（17歲）- 17/11/2019 (全裸墮樓)
李女士（45歲）- 18/12/2019 (全裸伏屍)
李仁博先生（32歲）- 19/12/2019 (腳纏啞鈴墮海)
翁家倫先生（41歲）- 22/12/2019 (失蹤人士,藍田配水庫被人以絲巾縊死)
霍先生（38歲）- 29/12/2019 (旺角墮樓亡)
潘先生（29歲）- 30/12/2919 (失蹤人士,荃灣城門水塘屍體被尋回)
陳小姐（35歲）- 30/12/2019 (深水埗墮樓亡)
少女（14歲）- 31/12/2019 (西營盤墮樓亡)
馬先生（62歲）- 3/1/2019 (天水圍天恒邨墮樓亡)
黑衫婆婆 - 13/01/2020 (屯門翠林花園墮樓亡)
男子（34歲）- 14/01/2020 (油塘高翔苑無知覺下墮樓亡)
梁小姐（61歲）Robert 英籍丈夫（67歲） - 15/01/2020 (K11 Musea墮樓亡)
女子（不明）- 18/01/2020 (粉嶺欣盛苑欣悅閣墮樓亡)

元朗恐襲 - 21/7/2019
荃灣恐襲 - 05/8/2019
將軍澳連儂牆斬人案 - 20/8/2019
太子慘案 - 31/8/2019
北角恐襲 - 15/09/2019
荃灣實彈 - 1/10/2019
深水埗鄭國泉駕的士UZ6660惡意撞向市民，致一名女市民雙腿骨折 - 6/10/2019
青年（19歲）- 19/10/2019 (大埔派傳單時被𠝹頸及劏肚致永久傷害)
西灣河實彈 - 11/11/2019
圍攻中文大學 - 12/11/2019
油麻地人踩人 - 18/11/2019
圍攻理工大學 - 16/11/2019 29/11/2019
理大廚房佬被非法禁錮 - 23/11/2019 - 20/12/2019
旺角黑幫斬人事件 - 24/12/2019
旺角的士KL8929撞人後逃逸 - 24/12/2019
深水埗少年疑被警員以胡椒球彈射中致由高處墮下 - 24/12/2019
銅鑼灣鄭世華駕的士LD9663惡意撞向市民，致一名女市民腿部受傷 - 1/1/2020
董先生（25歲）- 16/01/2020 (於旺角被四名刀手斬至重傷)
男子 - 20/01/2020 (於黃埔被兩刀手斬至重傷)
政府開放一連七日七人車以下通過港豬澳大橋免過橋費,又無對中國人進港進行禁止及封鎖,將香港的肺炎感染人數大幅增加,將香港醫療壓力推行臨界點 - 24/01/2020 至今
元朗西鐵站持棍傷人事件 - 2020/01/30(事件導致6名青年受傷送院)

反送中運動警方行動紀錄
「重開」又有香港人失蹤

有個 tg 失蹤人士channel

fb group

大家仲記唔記得
太子站搵朋友個姨姨？

麻煩各位巴絲幫手backup 啲片同相 最好包括直播 記住backup係保障你地 仲有好人好事都可以backup用作宣傳 廣傳

backup相：

backup片:

睇相 ：

睇片：

麻煩各位巴絲幫手backup

因為藍絲信政府囉

藍店唔係唔做衛生管理，不過下面堆人是鳩但但hea做，再加埋班港豬廢老相信政府咁咪下下都有份

終於有gif

己射thx

Good job dear

個天睇唔過眼香港人抗爭太廢先出手

都是美心集團

信車公同黃大仙

真之前去茶記去食，有個廢佬係咁咳唔帶罩，我調位，然後我係咁「習」同啤佢，佢都唔帶

然後第日即刻喉痛，佢老尾

唔係因為隻毒準，係因為藍個班信政府，唔怕。
中既話係對政府信任既獎勵。

全撚部藍屎食店 抵撚死

佢淨係買美心閪飯同東海堂 應該冇事既餓死我都唔會食

仲毒埋個手足全家
船上面嗰班連登仔女㖭

杜文澤嗰節目都話
好多預言都批今年會支爆

我驚佢地播毒 手足中招

因為信政府，唔怕！

哩啲因緣果報
未必係因為佢地做衰嘢
最直接嘅理由應該係智商問題
低智＝藍絲
低智＝唔識防疫

推

Push